有迪麗熱巴, 咁有冇迪麗凍絲?

Haha

兄弟 我留意你很久了，你真的很幽默，我自問也算是一個幽默的人 但你的幽默感在跟我比較下真的高出十至二十倍，錯 應該是100倍，想不到在此帖竟能見識到你的想像力，我真的笑到腸穿肚爛 現在邊打字 邊在撿回我的腸呀,內臟呀,腎呀塞回肚子裡，你有考慮過在未來幾個月到紅館開演棟篤笑嗎？

我承認我笑左

這是一個不錯的提議

有滴蠟熱bra

仲要自己打haha

no ball

hehe

佢D族民生不如死
佢自己狂賺人仔

因為佢心胸狹窄

呢個幾有創意，幾好笑

Ching sick ball

迪醜凍絲

我第一次見到迪麗熱巴依個名我以為邊位巴打叫迪麗熱

非政治post

可能有東京熱絲

樓主係咪想暗示班黑警雪藏女義士屍體？

樓主係下一個阮少詳

Ching仲有創意

有阮少詳咁有冇阮多詳?

Ha